英癌妻死前囑丈夫淋花 淋咗幾年先發現係膠嘅喂！

一名來自英國的患癌婦人得知自己時日無多，千叮萬嚀要丈夫記得為她種的植物澆水。她離世後，丈夫果然悉心灌溉，數年後想將它們搬到新家照料，卻驚訝萬分地發現這些「植物」原來是塑膠的。兩人的女兒在網上分享這件事，大讚媽媽幽默感過人，亦令家人覺得她仍在身邊。

倫敦女消防員尼科爾（Antonia Nicol）近日在Twitter上發文寫道：「我媽媽離世前曾留下嚴格指示，要我爸爸為浴室內的植物澆水。他自此定期為它們澆水灌溉，讓其得以繼續生長。它們很漂亮，令他決定將它們搬到他的新家，但他卻發現它們是塑膠造的！我似乎能聽到媽媽正在咯咯地笑。」

尼科爾的母親菲頓（Phedre Fitton）於2013年11月死於癌症，終年69歲。尼科爾憶述時指，她媽媽抵抗癌魔5年後離世，當時全家人都很難過，相信媽媽死前交付「重任」給爸爸，是想讓他「有事可做」，度過傷心難過的日子。

她說︰「當我爸爸發現自己數年來在為塑膠植物澆水時，我們所有人都覺得很惹笑，也覺得她（媽媽）仍然陪伴著我們。」她的帖文在網上引起關注後，爸爸還很配合地「重演」他平時淋花的動作。

尼科爾形容媽媽生前是個非常幽默的人，又透露她的父母早於16歲時已相識，結伴走過許多年，但如今卻未能一起度過晚年生活，難免令人遺憾。

【笑中有淚】英癌妻死前囑丈夫淋花 淋咗幾年先發現係膠嘅喂！

如果係真花，枯萎咗之後個老公就無嘢可以寄託

膠花可以長淋長有

唔係好感人咩 我差D想喊 點解樓上笑ge

有啲感動

見到「嘅喂」笑咗

個腦自動用左「化骨龍」把聲,膠黎嘅喂

表面好好笑，其實好感人
彷彿妻子日日響自己身邊永不枯萎咁

臨死都要搞個dad joke

有d sad又有d好笑

佢老公:

一樣

馬會

好感人 一件事睇到好多樣野

1. 佢老婆好幽默
2. 佢地好恩愛
3. 老婆睇穿自己老公性格好大意（細心睇實知係假花）
4. 佢老婆勇敢面對死亡（去世前重得閒搞個gag）

真係好洋蔥 喊咗

same as膠蛇浸酒

死諸葛走活仲達

D 水去左邊

真係笑中有淚

好sweet 佢地一定好幸福

一開始好好第 但夜晚一定好掛住老婆

諗起ps i love you

自己一個坐船真係喊咗
人生有個明你憧你嘅人
就算不在了 都好似一直陪著你
但係真係要珍惜眼前人

16歲已經識

她的父母早於16歲時已相識，結伴走過許多年，但如今卻未能一起度過晚年生活，難免令人遺憾

笑中帶淚

咁多年先發現

老公從沒有懷疑過太太講的話

好感人

又做到幾似

都話d女人好撚古惑㗎喇

冇覺得冇大過 一塊枯葉都冇出現過

頭三個回覆嘅正負皮

邊個話膠嘅唔淋得~

死都要玩多你一鑊

好搞笑同時有好sad

John wick老婆應該送膠花而唔係狗畀john wick

庭有枇杷樹

可能佢老婆都唔知係膠

笑到有D想喊

笑中有淚

可能個老公一早知係膠花 只不過佢承諾左佢老婆個叮囑

英國佬既幽默感

亞視黎既喂

可能花是膠，泥土是真

洋蔥嚟

可以拍電影

個腦自動加埋個屌字晌前面

不過堅感人

自膠
應該加「仆你個街」但感覺怪怪地

係她面前連登氣冇資格講看透人生

好有小龍女楊過感覺

想喊

ff 緊佢地後生個陣係高木同西片

佢老公真假都分唔出

太傷心

好笑得嚟好感動

現代人咁多cancer，古代人有冇??

其實好多假花做得好真

佢地都唔知係Cancer

笑笑下眼濕濕添

lm

幾有趣

屌

P.S. I love you 真是好感人

講得好好

可能平時無種開野 一見到佢就諗起老婆 醒唔起掛

咁好既老婆邊到搵

我好耐無試過想笑又想喊

成日淋，咁個花盆啲水唔會滿瀉嘅咩？

伯伯男友知道係句花後應該會繼續淋花，係 寄托，係承諾

幾年都冇枯過 咁都發覺唔到係假花